[洗車] 住黃大仙既你去開邊度洗車?

如題 黃大仙區有邊間洗車屋推介?

搵挑戰者汽車美容

垃圾

我係新蒲崗 A-Cars 洗。次次去都話鳩我部車殘，係咁叫我打蠟呀鍍膜呀，煩到閪咁，我淨係想部車乾乾淨淨乍。而家我都想轉地方洗。

最怕呢d,一係係咁叫你買套票

我之前就自己洗既但洗左幾次就覺得好 所以想問下師兄呢區有邊間好

我都係有時間就自己洗，懶就去土瓜灣無刷洗車

買套票我就ok. 反正我兩三個禮拜都要洗一次。

最慘係買左套票之後book親都話冇位又洗得求其

無刷洗即係點呢？機洗定人手？

咁你個間又仆街D

NTI無刷洗 新蒲崗有 九龍城又有分店

用高壓水洗車

好幾年前想去幫襯，揸架車入到去問洗車價錢，佢答完後我望下多唔多車洗怕等得耐，唔夠五秒條友你話「嫌貴呀？去隔離度洗囉」，屌佢即入後波走人，永不錄用

串過馬𨶙

咁撚串
btw 有冇人去過一間係翠凰街叫bling bling studio 既洗車屋到洗？

有時真係想把心一橫，叫車場個推車阿叔幫我洗（或抹？）算數。我見有D靚車都搵佢洗，但都要$450一個月.....

冇呀，鳳凰村好少去，洗車最緊要心機，之前去下鄉道一間手洗舖好細心，窿窿罅罅都抺乾淨，可惜後來重建執左了

磨砂喎唔好制

可能條友last day

紅磡314

有無觀塘巴打有推介

其他靚車都比佢洗/抹......

睇要求啦，唔介意起晒蜘蛛網紋遠睇乾淨咪冇所謂囉，我就寧願汚糟都唔想花，有一粒沙就出事嘛，一星期出去洗一次都係幾百蚊

幾百蚊一個月